[POLY攻防戰] 漆彈呀漆彈呀漆彈呀漆彈呀

漆彈呀漆彈呀漆彈呀漆彈呀漆彈呀漆彈呀

有高位, 漆彈就會有用
漆彈呀

射落水炮車前面佢未唔使行？

射落d cam到

埋大亡，香港亡

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

推俾多d人睇

有方法比弓手唔浪費箭！

咁樣射漆彈都得

漆彈大作戰

推

推到手足見到

用漆彈就廢咗水砲車

push

Push this

曱由平

吐怒港大塞車先係戰略.
X彈果D係戰術.

入夜前吐怒港大塞,塞到聽早
即解理大之圍.

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

Push

[理大攻防戰] 求歷史博物館平面圖
有狗入咗歷史博物館

推推

推 有用

千奇唔好呀
漆彈掟中擋風玻璃
駕駛會好危險架

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

漆彈大作戰！

紅磡站有武裝藍絲小心

屎水箭 宿一燒

屎水箭 宿一燒屎水箭 宿一燒屎水箭 宿一燒屎水箭 宿一燒屎水箭 宿一燒

推呢個，不致命

Paint paint paint

求推上熱門 突發!!!!緊急請廣傳!!!!仲入POLY?中聯辦政總要人!!!!

千其唔好開花呀
都冇人出黎
兩架水炮車都係紅土
警力不足呀！
反正都冇人出黎架啦
所以千其唔好18區開花

推、保命第一

Pish

May be work?

推唔到

#巴打報料 #尖沙咀
小心速龍
在科學館走各火通路出口走出來捉人
貼近理大公共防煙門也要小心也可能有速龍出來

另
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️

‼️‼️‼️‼️
注意兩架銳武 水炮車可能做煙幕
隨時會用銳武衝 後面速龍再衝出黎咬人
‼️‼️‼️

手足小心裝甲車 側窗 水平射tg冷槍

Times

即棄Email都受 投票洗撚爆佢 上呀鍵盤戰士

有無人將下漆彈嘅做法分享下

漆彈！！

埋到身7彈都掉左雞尾酒啦

777
漆漆漆
漆彈

戰鼓, 號角
poly 打陣地戰
士氣好重要
poly 無音響組架咩

咁都要有材料先得架

堆

漆彈可以射到幾遠？

漆彈要時間整架

push 掟車頭

搵幾個衝前執邊掉過去即閃